蕭生咁熟tvb d野既？？

陳志雲咁記仇？

樂易玲果陣都曾經係蕭生手下

梅小青都跟過蕭生學野

果陣hku應該都好精英